m記杯奶茶叫唔叫多蛋白質?

重訓新手

ON9
你個表冇左個頭 都唔知UP乜9

我當佢係PER SERVING 有38.7G
仲多撚過一匙奶粉既PROTEIN

飲奶昔應該最高
平時都加2.5轉
好過汽水得糖

呢啲真係on9仔嚟
crop幅圖出黎又要crop撚走個頭

蛋白質多又點 脂肪多

1L 鮮奶最多都係得 40g protein , 張圖又無左個頂

第一張圖就cut最頂
呢張就連食咩都睇唔到
屌你啦

樓主小兒麻痺？cap個screen都咁撚柒既？

2012年個 list 都只係得 3.1g

屌，你出個LINK好過啦:

咁PROTEIN一G就有4卡，脂肪就1G=9卡，CARBOHYDRATE都係1g=4KCAL，咁張LIST話:
杯奶茶有231KCAL，38.7G PROTEIN=154.8卡，FAT有5.6G=50.4卡，CARBOHYDRATE竟然有117.7G=470.8卡

我真係唔知佢玩乜鳩!

m 記杯奶茶有咁高營養

M記奶茶係用奶精架，點會有蛋白質

m記係咪冇左奶昔